今日下午三點幾屯門新墟薩利亞

到底發生咩事
無啦啦個店員比人鬧 勁大聲勁惡
成間餐廳靜左
純粹好奇 發生咩事情了